Iphone 12 Pro 上台出機

想問下如果想出上台出iphone 12 pro, 邊間既優惠會多啲呢？

點優惠法都係搵笨7